{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 풀빌라아마레(신축오션뷰,실내미온수무료) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約された客室はメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWiFiが提供されます。 また、オーシャンビュープールビラとプール、バーベキュー場があり、駐車可能で室内駐車場もご利用いただけます。 客室内では休憩室、ブルートゥーススピーカー、ネットフリックス、室内バーベキュー、浄水器をご利用いただけます。 入室及び退室時間は厳守していただき、客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性が入室するには保護者同伴や同意が必要です。 予約を変更したい場合は、予約をキャンセルして再度進める必要があります。 ご予約後の譲渡や譲受は不可能であり、そのため払い戻しはできません。 人数を超過した場合入室できない場合があり、払い戻しもできません。 入室と退室は厳守する必要があり、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されており、使用による責任は利用者にあります。 ペットと一緒に入室したい場合は、ペット同伴可能なペンションを予約する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 周辺の観光地としては砂浜港、三峰海水浴場、機知浦海辺道、コッチ海辺、安眠島自然休養林などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約された客室はメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "オーシャンビュープールビラとプール、バーベキュー場があり、駐車可能で室内駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室内では休憩室、ブルートゥーススピーカー、ネットフリックス、室内バーベキュー、浄水器をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性が入室するには保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約を変更した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約を変更したい場合は、予約をキャンセルして再度進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約を変更したり払い戻しすることはできません。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できない可能性があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室したい場合は、ペット同伴可能なペンションを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては砂浜港、三峰海水浴場、機知浦海辺道、コッチ海辺、安眠島自然休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 591
    }
}